去邊報日文班？

請問想學日文的話，應該報邊一間？
（日文0知識）

學緊第一
夠抵

咩第一??

第一日語

我教你, 而家暫時有3個學生, 有notes 有練習, 進度比出面快幾倍
telegram pm我: @abcccccccc